矮人们放弃了矿山，这个潮湿黑暗的地方被称为摩瑞亚。 一个极其详细的指环的权力拖车|Eliana Dockterman | 2022年7月14日|时间 
 本周发布的多份报告显示，圣地亚哥的阳光和潮湿的海浪不足以跟上飙升的房价和能源价格。 VOSD播客:住房征服所有|Nate John | 2022年2月18日|圣地亚哥之声 
 怀着愤怒和沮丧，玛丽被打发到潮湿、压抑的修道院，一个饥荒、饥饿和修女们都不欢迎的地方。 为什么修女故事将成为你的下一个流行文化痴迷|斯蒂芬妮·扎克| 2021年9月2日|时间 
 在我旁边锻炼，分享我潮湿的小气候的人要遭殃了。 一件自称是毛衣的毛衣探索了臭味背后的科学 
 “dampish”、“dank”或“wettish”也是韦氏词典提供的其他替代词。 讨厌“潮湿”这个词? 克服它吧——其他选择更糟糕。 艾米丽·海尔2021年1月19日|《华盛顿邮报》 
 她不再遭受殴打——只是被单独监禁在一个永远黑暗、潮湿、蟑螂出没的地下牢房里。 逃离阿萨德的强奸监狱:一个幸存者讲述她的故事|杰米·德特默| 2014年10月28日|每日野兽 
 房间又黑又潮湿，墙壁呈炭黑色，给人一种洞穴的感觉。 用信仰反击:在耶兹迪人的伊拉克神庙里|Michael Luongo | 2014年8月21日|每日野兽 
 停尸房里的尸体，池塘里的尸体，房子下面的尸体，还有潮湿的公寓里的尸体。 死亡变成了她:莫莉·勒菲布尔的战时谋杀和自杀|蒂姆·蒂曼| 2014年4月2日|每日野兽 
 接下来他知道的是，几个世纪后，叛军在一个潮湿的洞穴中醒来。 《断头谷》是电视上最疯狂、最夸张的新剧…… 你应该看|艾米·齐默尔曼| 2013年10月8日|每日野兽 
 赖特说:“那里又黑又潮湿，孩子们很少被带出去。” 劳伦斯·赖特的《走出来》中对山达基教的15个启示|每日野兽| 2013年1月16日|每日野兽 
 她瘫倒在潮湿的洞穴地板上，把脸埋在沾满泥土的双手里。 户外马鞍上的女孩|劳拉·李·霍普 
 科文特花园潮湿的雾气在许多伦敦的狂欢者的鼻孔里是甜蜜的。 粗口史|朱利安·沙曼 
 他冲进峡谷，在他的派克大衣里摸索着更多的炮弹，冲过潮湿的高高的灌木丛，冲进一片阴暗的空地。 受限工具|马尔科姆·b·莫雷哈特 
 藤壶附在船壳上，一根根又绿又湿的海草拖在铁桨轮上。 61年男孩|查尔斯·卡尔顿·科芬。 
 他的脸，本来有着超乎寻常的美貌的痕迹，现在却苍白而消瘦; 他的头发湿漉漉地披在前额上。 麦克卢尔杂志，第1卷，第2期，1893年7月